廖慧儀前男友跳樓一事(感想）

RIP咗先
雖然我唔知有冇證據條女比帽條仔帶啦 當佢真係有都好
老實講 我覺得為 仔/女 死為 仔/女 亡完全唔抵可憐
你個人生要有幾空洞 膚淺 先會為咗伴侶出軌而自殺？如果單純為咗報復仲on9
你個世界只係得男女朋友？其實人生仲有好多嘅愛 家庭朋友嗰啲唔係你世界一部份咩？
有冇諗過其實你咁樣自殺會唔會自私咗少少 你老母咁辛苦湊大你 冇諗過你會為咗條女咁樣尋死 難聽啲真係養咗件垃圾 成個腦只係得愛情
我覺得唔撚係自殺就一定會係最可憐 或者受害者 正正相反你係最自私仆街果個
屌你老母係唔係男人？
我真係完全理解唔到 傷心仇恨係一個理由去自殺？仲要係為咗人生之中算係一件咁小嘅事
如果連登仔同我講出軌係一件大事要去到自殺我真係得啖笑
不過聽人講係啲破碎家庭出身 冇乜自信 有心理缺陷嘅人先會選擇自殺呢條路 好多殺男女朋友嘅都係咁
我反而有少少可憐條女 我亦都明白點解佢會講分手 尤其是自從條仔上咗蘋果訪問賣慘 呢種男人通常都有啲神經病
我想同你（Jessica)講唔係你害到佢自殺
最後都講句 奉勸大家唔好咁輕易自殺

吹大左啦

連登仔咪繼續支持另一半出軌就去自殺囉屌 我亦都唔覺得條仔係岩 咁撚樣玩報復都幾撚勁

你又唔係當時人 有乜資格講邊個啱邊個錯。。。。

你可以屌條仔心靈脆弱咁就跳樓
但係我地屌緊條臭系出軌wo
好地地分左手先唔得既？派帽都係想上位姐
佢成功了

Rip

Agger

我只係知道為咗伴侶出軌而自殺係on9

兩樣嘢 唔代表條女係殺人犯 出軌同殺人係兩回事

男方就咁就自殺根本就係廢人一個
唔駛同情佢
條女會因為佢死左就會內疚一世咩？

你問吓呢度幾多人肯花時間同男性朋友食飯行街

或者陪伴

可能好多香港人都答：no

On9 logic

認同 不過係連登批評人自殺會俾人屌到上天花板

人哋咪好地地分手囉！係個男接受唔到

你指女同男定男男呀？

你好了解成件事？你就on9

調返轉條女自殺連登仔又唔同講法嘞

屌你件垃圾！要識踢波先有資格屌隊波踢得好唔好！傻西

覺得佢表面上係為情自殺，實際上係孤獨死

佳仔又贏

SAM哥可能好多野夾埋先咁做

學你條柒頭咁講！連登仔唔係當事人有乜資格屌條女錯？

真，樓主呢啲偽中立最撚噁心

根本無人可以定義邊個岩邊個錯
呢啲事係無絕對嘅錯與對
佢究竟痛苦到咩程度先會咁選擇 不顧自己父母
留下嘅人 都好慘 要背上指責 俾人鬧 其實呢種日子都係等同生不如死 狂指責死者或落選港姐 對成件事有幫助咩？ 係唔係都要逼到落選港姐都死埋 先唔洗食花生？大家真係要心存善念 也許你覺得很無異 可是真的人言可畏 這些可能會對某些人 都深深地受到一輩子嘅傷害。

我簡直唔係中立啦 我覺得條仔係抵死 咁撚脆弱 將佢自殺呢件事賴曬落條女嗰度唔公平 我唔係幫個女仔講嘢 出軌係賤人 但條仔因為咁樣而自殺真係幫唔落

Exactly 因為生命裏面有好多好可貴嘅嘢 一定係份人太空洞 一係就抑鬱症發作

而且我點解會講條仔只係得戀愛腦 佢咁樣瘋狂打電話 玩跟蹤恐嚇 真係做多咗 完全係恐怖情人

係啊係啊 咁你咪好撚勁好撚威？頒過獎俾你好唔好啊

而且雖然我覺得係人權 條仔咁樣自殺 有冇諗過佢老竇老母一時睇唔開會跟埋去？為咗條女值得咩

其實佢都係學理講嘢啫 既然你咁樣問我係咪了解成件事 用返你邏輯你哋都冇資格屌條女

所以我咪撚話冇資格講人囉 柒頭皮 識唔撚識睇人話？

你見隻眼見撚到我屌條女啊？

威脅跟蹤勒索偷搶樣樣做齊
條女唔報狗佢都偷笑啦
仲哥前哥後

假設一個女人唔再愛條仔
話分手佢仲想硬上弓
呢d都構成強姦啦

屌你老母佢事實係為咗條女自殺

遺書都寫埋呀戇撚柒鳩 雙重標準到呢 唔撚見你去隔離post咁講嘢

你9588喎師兄 我話咁你地啊 你地冇資格啊 風向搖滾

總之就係隻臭雞害死咗人啦，講完

人都死咗 係到鬧個死人 有仇咩

乜撚嘢冇資格啊 點樣先有資格？ 咁係咪連登唔使討論

咁問題係人都死咗啦 咁你哋係咁屌條女有咩意思？又唔係佢害到佢自殺 人唔鍾意你就要自殺都幾恐怖 有冇諗過條女先係最大受害者

屌咪係你呢啲囉 建議真係咪撚同啲抑鬱症嘅人拍拖 費事陣間對方自殺 啲人又話你係殺人犯

你前設當左人地用報復既心態去自殺

嘗試下去理解一個有情緒病既人
一個靈魂想得到解脫既人
面對既除左愛情失敗 綠帽 仲有社會輿論 旁人既淡眼
再加上sam仲面對緊失業既問題
一起身就對住一大堆解決唔到既問題 社會都無容身之處比佢

好似你呢啲比道德枷鎖綁住既人
把口講住有勇氣自殺無勇氣生存既人 冇資格去評論人哋點解自殺

哥唔哥都係一句啫
想講係唔會知人地有幾痛苦
但我認同佢自私既

笑撚咗 自殺真係有光環

痴線，用死嚟迫人同佢一齊就冇錯嘅

咁即係你都識講唔係條女嘅問題
屌你老母出個軌就自殺
你哋先係比道德枷鎖綁住咗
一味只係屌條女係殺人犯
根本就係條友自己有問題

當一個人入左個牛角尖做咩都唔出奇

在為情自殺問題上，責任全在男方

唔洗覆啦
紅色大字講野成個叻哥咁知咩事

條女同你有親？
千祈唔好有情緒病 你死撚左都唔值得可憐

愛情就係咁㗎啦 中間一定有鍾意唔鍾意 甚至會有啲唔如意嘅野發生 下下都搞到要自殺 真係誇張咗啲 你人生有冇真係咁空虛 冇其他嘢值得留戀？

呢個世界就係咁現實咁殘
條囡飛上枝頭，入左大染缸，見到咁多名人揸靚車，住豪宅，個人肯定變

睇番呀sam，住渡船街咋，如果住過少少，住柯士甸堆靚樓，可能唔會是呢個結局

Rip

你就真係九唔搭八
唔係幫緊條女講嘢 點解下下只係得兩面
有情緒病可以情感勒索？
以後邊個敢同抑鬱症嘅人拍拖

屌你老母，又唔係手足又唔係前線，理撚得條垃圾死唔死

無人敢架，有病記得講出來

我開呢個post 都只係想奉勸 生命唔係淨係得愛情 冇必要綁死係一條樹上面

而且我睇到隔離post 我真係驚咗啲情緒病嘅人陣間萬一我唔鍾意咗對方 對方玩自殺 都唔知點搞

係咩？

最撚憎你班仆街話人脆弱
係我地可以揀既咩，接受唔到就係接受唔到架啦
無錯自殺一定係自私既行為
但都唔考慮吓一個人要去到咩地步先走到自殺呢個位
情緒困擾唔係講1-2句就可以解決到既問題
知唔知同一個愛既人分手係幾大打擊，仲要被帽
可能你無睇遺書，入面都有提到佢有失業問題
唔清楚仲有無咩困擾但失業失戀都夠難頂

果下睇唔開就係咁，冇計

你自己鍾意啦 真係發覺好多連登仔都有情緒病

我冇話過條女係臭雞 抵死既係條女
我只係講緊條仔自殺唔只因為愛情
試下代入情緒病病人既心情

你一路係咁屌條仔為愛情自殺 係垃圾 人生應該有其他野

樓主玩命
公道/理性/持平既說話係連登唔講得架

咁我覺得條女仲難頂 將自殺成個原因歸咎於佢 真係幾陰公 你睇吓網絡啲輿論 我而家講緊佢純粹係為咗愛情而自殺 同埋基於以往感情自殺 都係出於想對另一半報復 想對方記一世 一世愧疚

人都死左 講咩都無用

問題而家風向 大部份連登仔係將條仔嘅自殺原因賴落條女嗰度 而且我上面所述嘅言論 係基於條仔真係因為條女出軌而自殺

其實係有用㗎 少啲人玩情感勒索 下下去到自殺邊個夠膽拍拖

男方玩情感勒索 女方玩出軌
咪又係衰埋一堆

唔攪修例，邊嚟示威呀

支持呀 因為真係冇撚用

傷心都唔係一個理由去自殺
咁唔通開心先來自殺
使唔使自殺之前跳返part開心舞
真心想知你個會員之前係咪讀屎片
最尾仲要幫個間接殺人兇手護航
究竟係咩原因令到你就算冇機會屌條女閪都要講埋晒啲有歪倫常嘅嘢

係愛吖？
定係責任啊？

同埋人生一定要拍拖嘅咩

如果條女係人類嘅話咪會囉
但係如果條女連人類都不如嘅話咪唔會內疚囉
我係咁

*就係咁簡單

風方係死者決定既咩？
你都痴鳩線
要屌就屌網民啦
咁死者的確係失戀失業困擾 如果女方係和平分手邊度有位入佢

屌你係咪恨拍拖恨到出晒面
係度扮大專家話唔希罕愛情

睇嚟你讀好多書喎
其實你邊隻字睇到我護航？
其實你get唔get到重點
做人就理性啲啦
條女出軌搞到要自殺 係唔係男人？

關你撚事咩
好撚煩人哋要你可憐咩
佢死撚咗
可唔可憐佢佢撚知咩
屌你老母戇鳩
自殺落去同佢講囉
百撚痴

可能當事人有情緒病 唔可以好似你咁理性判斷

人哋要貪口爽嘛
典型香港人閪格啦
見得少咩

哇🤔好彩你唔係法官

講完😎

咁全香港人都要自殺講咗幾多次我上述言論 係基於認為條仔真係為咗愛情而了結生命

係
人哋只係想解脫痛苦
自殺又點報復

係LS呢件事上面 已經證實咗連登毒撚都係男權撚

樓主啱！

事實係條仔有問題
但係係條女令到條仔變得有問題
唔多唔少條女都係間接做成今次意外
一個人去到幾絕望先會用自殺去博條女關注
證明條女處理感情都係有問題

被害妄想？人哋接受唔到去自殺又話人玩報復

生存都影響好多人都好自私
自殺邊係自私

你哋一味屌條女咪仲閪
覺得條仔為咗條女自殺係on9 就唔符合你哋標準價值觀

支持樓主 痴情唔係大晒 呢啲男人咁廢 郁啲就拎條命要脅人

咁如果男女調返轉你係咪會屌返條女先
唔該晒喎男女平等

人地工又無
女又無
日日上網睇到比人笑自己綠帽
可能返到屋企又要扮無野
廢事屋企人擔心
跳樓無傻咗啲
但唔洗咁屌鳩人掛
個個人對感情睇返唔同嘅
可能你未試過愛一個人愛到咁深姐

咁你睇嘢都幾淺 自殺唔係自私 諗住自己就得啦

Welcome to 閪港
盡顯閪人閪格之道

你要係幾自大同幾自我先可以講得出呢啲說話?一個人死都要俾你話佢係有精神病，仲要俾你笑俾你踩，你一定無試過個種寧願一死了之個種痛係有幾痛，你只係企係一個食花生嘅位置去笑鳩人，人咃可能經歷緊/咗人生嘅最低點，如果你嘅目的係想用激脹法去想激勵對方我諗你可以慳番，你得到只會係反效果，係呢個時候你仲話鳩人自私? 如果係自私點解唔殺咗佢ex? 就算係自私，人點解一定要為人，唔可以為自己自私一次呀?

最後....我DLLM

你諗嘢先淺
生存諗貢獻社會咩
唔諗自己咩
戇鳩

認同 同上年跳樓果幾個乜柒義士烈士一樣都唔抵得可憐

仲有條佬 喺度講話 未試過愛一個人到咁深
條女夠受到恐嚇騷擾啦 佢係咪應該自殺先？
條仔夠吹佢出軌 到而家證據都冇見 係咪又要自殺先？

真係呀 人哋覺得你痴線 但係唔係無人轉過牛角尖呢？🤔 即係咁 人哋放棄你係人哋嘅事 最緊要係你自己唔好放棄自己

其實條女知道sam哥有講過自殺
係自己ig story 都鬧佢 d樣唔係愛的表面係威脅佢

有冇諗過sam真係傷心到講自殺唔係講笑
如果條女肯分手分得好d
自己講左千萬個大話去搵仔都算
明知sam情緒有問題 明知有人係ig鬧佢
佢應該花d時間開解佢
始終拍拖 男仔仲係熱戀期
佢一選完港姐就飛佢
傷心難過好正常

一句講晒條女分手剩係覺得sam煩住佢
冇開解佢

唔使咁勞氣
樓主都只不過係伊藤潤二嘅一隻雞

搞到越來越多人自殺 唔知做乜鳩 好似變咗風氣咁

位唔係咁上㗎

啲死臭雞害死人唔抵可憐

既然你係一隻鴨 無謂笑人係雞啦

得罪講句 我一直係因為憎支那 先會參與呢場運動 企黄 但唔認為香港人值得擁有民主

發覺樓主啲po都幾有爭議性吓

岩啊同情緒病人拍拖唔抵可憐

可以嘅話冇人會攞自殺來玩
大把野玩會攞自殺來玩
梗係嗰個人已經承受唔到先會揀最後依條絕路啦
條友戇鳩鳩咁

自殺要有足夠原因先好呀

如果唔係唔準死

前提係點解會導致抑鬱先？仲有呀 抑鬱症唔係罪黎架 大哥

出面屌條女嘅都錯
係你一個岩

認同
雖然我覺得即使冇出軌而分手 個死者都會自殺
但可惜冇如果 條女的確有派綠帽
個男 多重打擊下 又搵唔到人寄托 咪出事
不過我覺得個女都唔多好人
人都死咗 連句道歉都冇

你估人哋唔明咩🤔

你係咪有反社會人格
講埋啲嘢咁撚冇人性
真係笑咗

唔係話條女啱，但如果一日打幾百次電話跟縱又用人地email呢d野係真我諗正常人都係走都走唔切，仲開解

同埋就算佢屌完條仔條仔都唔會翻生㗎啦
痴撚線人死咗都仲要踩人哋

十分同意

屋企人陪你渡過廿幾年
女朋友只陪過你2，3年
竟然為咗對唔到嘅愛情
而放棄自己嘅家人，而令到屋企人無限傷心

個女朋友可能會為你內疚 ,但內疚兩三年時間沖淡哂時，佢咪又會識另一個男仔，然後結婚生仔開開心心
仲會為一個自殺嘅人傷心咩
傷心一世嘅只會係自己嘅親人

今日好多人會為死者抱不平，為佢難過
但過多一星期，一個月，邊個都唔會再提啦

自殺最蝕底都只係自己，傷害到嘅只有自己親人
請珍惜生命，珍惜屋企人

講到好 末經歷過抑鬱症又點會明

我認同怪條女係好反智既行為
但人既情感唔係話理性就可以理性

條女係做錯 不過都算唔好彩 大佬係人都冇諗過出過軌都搞出人命順便講埋 一直認為出軌係錯

同意
有邊個自殺唔係睇唔開
局外人睇就梗係輕鬆
如果呢兩個月有搵到寄托支撐到佢就好唔同

對抑鬱症嘅病徵又知幾多？靜係被視為痴線 對抑鬱症靜係停留係呢個位

你認同係反智嘅行為就得啦
先撇除其他嘢
單純為咗條女自殺 已經唔係用理唔理性 就解釋到

你都on9嘅 你知唔知佢未自殺之前已經有啲人cyberbully佢
唔止連女朋友比壓力佢 係連外人都比 話佢襯唔起條女呀
而家你竟然屌柒個受害者 話佢小小壓力都頂唔到
你同屌柒啲有憂鬱症嘅人有咩分別
仲話條臭雞冇錯?
我祝樓主你以後比人戴綠帽

如果女方真係覺得性格不合要分手嘅話我覺得男方唔會走到去依個地步
帶條女個手法太賤格先會搞成咁
如果真係有心分手嘅話就一早分咗手先而唔係兩段關係同時進行啦
就好似個閪政府咁
明明已經有其他地方可以借鑒
結果簡簡單單派錢還富於民都要整個閪制度出嚟搞到一鑊泡，真係天大笑話

如果係正常分手
點解要Block晒人地屋企人電話
俾我就打俾佢呀媽同細妹叫佢地幫手勸感情無得勉強
話晒之前都日對夜對
連人地屋企人都Block埋
證明條女話轉就轉，過往只係應酬下條仔屋企人

支持魔法師練成

每個人對愛情嘅睇法都唔同
有人視愛情為一切
批評黎有咩意思 條命係佢自己
況且你作為局外人由憑咩去講人空洞膚淺
人地因為咁有重度抑鬱唔通你又會知？
其實最嘔心係樓主呢種人
自命眾人皆醉佢獨醒
講啲冷血嘢冇後果

唔通會鬧返條仔？
「連登仔」又狗公又仇女，你覺得到時會屌柒條女定係幫條女？

照你logic咁係佢父母有問題得個兒子腦，仲有其他親友，唔應該入埋個仔數

講真佢有幾hurt你唔會知，呢d真係好個人，佢自己死又無殺人，都唔得？

你又知人地咩原因自殺？
站在道德高地去評論 鬼唔知呀媽係女人咩
講到尾你只係想講廖慧儀係無錯
唔知你pr 撚定真心膠都好 收皮啦

不停講條仔自殺係情緒勒索，唔講以為你係臭雞本人，掟完煲先搵個狗公唔得既？如果分左手先去搵另一個會唔會有藉口發生d咁既事？根本你就支持臭雞出去偷食派帽，人地受打擊生無可戀走去自殺，你就老屈人地想搞到條女身敗名裂先咁做，刷存在感都唔好搵死人黎針對啦八婆

唔搞出人命就唔覺得唔洗負責任去搞掂段關係？
講到尾都係條女比太多期望條仔，期望越大傷害越大
年中幾多人因為呢d綠帽事件而癡線 抑鬱

如果有理性🤔愛情仲會唔會開始？

一朝早起身，4、5個熱門post講依個乜9廖慧儀前男友。首先，我完全唔撚知邊撚個係廖慧儀。其次，咪又係一宗為情自殺嘅case，有咩咁值得討論又感想又剩，你打篇感想講吓壓制新聞自由同眾志入獄好撚過啦。

咁即係出軌無問題，唔應該俾人屌？出軌搞到人自殺又無問題？

單純為咗條女自殺係好唔值得
但唔應該批判條仔呢個決定
因為條仔自殺唔單純係為情 同條女分手都只係導火線

佢無常識唔好怪佢，無人會用激脹法去救人

都話唔想見到心愛嘅人結婚生仔 而個個人唔係自己
唔想面對 可能呢點係比死更難受

條女講野勁林鄭feel話雙方有曬共識分手，其實block曬人全家，痴撚線

做乜鳩 你既感想？

On9幾時話出軌冇錯
我嘅立場係 條仔自殺唔係條女嘅錯
咁你嘅思路 咪即係認為條仔自殺 係因為自卑等等問題
憑咩要將條仔自殺 賴曬落條女？

講到好似你係廖慧儀本人咁喎 你又知係真？

真係 愛過痴過就明

又唔敢話佢係抑鬱症
所以我係講情緒困擾
抑鬱症唔一定係痴線可以試吓了解多啲
都幾常見既都市病黎
外國都好多人會主動求醫
不過香港

唔鍾意咪唔鍾意囉屌
條仔係咁電話騷擾啊 恐嚇嗰啲呀
痴撚線 分手都要擇日？

自殺唔係冇.就係要條臭雞瞓覺都唔安樂

你話唔係幫緊條女講野呀，咁如果條女真係出軌，咁佢又有無錯呀？佢出軌作為其中一個原因令人自殺，咁又有無錯呀？

視愛情為一切咪錯囉 咁樣做人法 空虛到 如果係咁樣真係唔好做人 邊個夠膽同呢啲人拍拖

一定多過你先囉
重點唔係讀書多定少
學知識嘅同時要學識點樣做一個人
同理心人性依啲嘢根本個個人都基本一定要有
其實你開post嘅目的係為咩真心問
如果你係為咗去educate人去開嘅話我覺得你失敗咗
你係有道理嘅說服到人嘅就唔會成抽負評排着隊抽插你啦
點解可以講到另一方面完全冇責任咁？
條仔自殺係佢個人嘅選擇
我比較着重究竟乜嘢係個引爆點多啲
有啲嘢其實唔需要做到咁閪，可以有好多其他方法去解決
但係係都要用個閪嘅方法去搞到咁
所以咪有而家咪有依結果囉

同埋你唔好答一句老生常談出嚟就覺得自己好有道理至得
㗎，咩叫係唔係男人，講一個原因出嚟點解依句野可以成立到，男人唔係人！？人有時就係咁化學㗎啦，有時堅強到你估唔到，但係可能有時一件小事就可以殺死佢，如果你咁全面否定感性嘅話咁搵班AI嚟取代人類啦
效率仲高好多添

連登仔都真係公審樂此不疲，人都死咗都唔放過，要心理幾歪曲先咁做。佢唔係政治人物或者政府官員，都唔影響你，人地私事，死唔死，關你x事。

唔談論個別人士，自殺始終不值得鼓勵，尤其係經歷過生離死別，先會發現生命係好難求，想親人留住生命，求都求唔到，人一走咗就乜都冇。一時諗唔開，就錯過以後的機遇

如果有情緒病，根本控制不到自己，作出的決定更加不值得討論。

你理撚得人 死嗰個又唔係你老母

巴打秒

求左醫就連考個保安都唔得，咁仲點會令人主動求醫

你連波都唔識有咩資格學人講波
講到好似每晚瞓喺人床下底咁

屌你老母如果條仔唔係為咗愛情自殺 就係另一種講法啦屌

我無話話佢騷擾人係岩
咁點解個danny hung對佢條女講bae 又車出車入又話掛住人先
個時未散架喎？
我係話緊你啲柒頭皮咪企係道德高地扮聖人屌柒人

樓主根本就係典型嘅 blame the victim

收檔啦臭雞
你係咪廖慧儀姐妹呀
空姐同港姐已經係雙重臭雞保證啦

唔關你事唔關我事就唔好上連登啦
小學雞講法
講緊自己觀點啊 為咗愛情自殺係on9

收皮啦 打手

人都走左，仲要屌話唔抵可憐，樓主乜撚野人格，護主狗並唔係咁做既

俾人狂屌狂負評轉軚？

做吓樣都好呀
咩都封鎖晒
似啲咩啊
似啲貪官做咗衰嘢驚俾人發現就咩消息都封鎖晒咁囉

死臭鴨咪一擔擔 同啲阿婆跳舞最啱你

大家唔好推呢個post, 由佢沉

好多明星都患過抑鬱症 抑鬱症係唔會好 其實情緒困擾處理得唔好真係會變成抑鬱症 搵唔到出口 真係好痛苦 佢哋都唔想 佢哋會唔知點解成日都唔開心 好需要人陪伴 開解 仲有抑鬱症都有分程度

你自己覺得唔係人生最重要姐....呢個只係你個人價值觀。人地唔一定係咁。
自殺係個人選擇，我相信佢跳落去果下都需要好大勇氣。
我亦唔覺得佢可憐，我只認為佢覺得依家呢個狀況痛苦，唔想再面對，揀左自殺，end of story。

仲要唔係一兩年貨仔
大大話話都成五年
一啲感情都冇咁條女都幾恐怖下

其實連登仔係咪閱讀障礙？
我一直都係base on條仔單純係為愛情自殺
睇返上文下理唔該

港女臭雞幾時都無錯死者錯哂好未？

咁你想點先

雖然好普遍啦 但仍然好多人忽視 抑壓症係有強大嘅毁滅性 毁滅他人毁滅自己

你條護主狗講嚟講去都係想講係條仔錯啫
做護主狗夜晚發夢有閪俾你屌呀？

人哋唔好彩就即係等於人哋抵死
樓主個態度比我咁嘅感覺

見解片面
人地遺言講到明兩個月mentally and physically受創
你就淨係以為因為條女出軌

而家連登仔屌條女派帽間接做佢自殺既其中一個原因
你就講到條女=all咁 唔講以為你係死者肚入面條蟲

有咩資格定義人哋錯與對？

自大到以為自己用啱方法
依種人啲仆街野冇降臨喺佢身上面係唔會反省
就好似蔡若蓮咁
唔係死咗個親人都唔識收下把閪口

佢係廖慧儀本人定Danny仔

咁樣仲唔係all-in 笑撚死
大把人話條女係殺人犯 害死佢

好聽啲講就係佢冇常識
難聽啲講就係佢根本唔識做人

講緊佢屋企人呀柒頭
擇乜撚野日呀你講乜柒

明知條仔咁樣
唔同人地老母傾下點解決
反而Block鳩埋佢全家廢事煩
條女選擇咗唔去處理
選擇咗Block睇唔到就算
無撚人話係條女推條仔落樓
但間接造成今次意外就一撚定架喇

呢句野真係用極都唔厭

不推文唔該。
有人擺明要幫條臭雞洗白

你知唔知阿妺講佢封遺書都係關於條女
成件事嘅開始就係條女
條女比帽條仔戴>媒體報導>cyberbully>條女唔撚理佢>自殺
咁樣都唔關條女事？
好明顯條女唔講清講楚都係佢責任啦
條女好地地分手唔得？
係要騎牛搵馬搵到人地碌鳩先講話唔鐘意佢

要講間接嘅話 佢屋企人朋友都係添 平時做咩唔俾多啲關心佢啊 出個軌就間接造成笑撚死

社會容納唔到抑壓症😣

點解你會有浸廢佬味出咗嚟
以前啲學童連環自殺
以為香港人已經學識點樣去幫人同埋有同理心
結果因為依件事見微知著

咁又係
你咁撚白痴
都係你老豆老母做成
肯定由細到大都教你貪慕虛榮係啱啦

五年感情
人哋出道聲話自殺都仲要鬧鳩人
唔知以為大家有仇

佢直頭係林奠咁，全個世界都要以佢價值觀嚟睇，屌鳩佢就剩係識講[我剩係知乜乜乜]你估你係阿叻咩..見撚到就反胃

對撚咗人地屋企人5年
同條仔分手就連人地屋企人搵佢都唔理
條女擺明係唔想有手尾
亦唔想去處理關於Danny嘅感情問題
但我相信就算佢兩個分手
佢屋企人都會明呢樣野係兩個人嘅事
話晒都5年好似家人咁相處
一分手就乜柒都唔係
條女其實咪一樣恐怖

出軌間接令到個男仔有psychological harm ，咁個女仔都係無做錯？ 樓女又要扮到中立，叫人唔好自殺，但睇你最後2段完全覺得你只想幫條女講嘢喎。
始終條女無直接害死個男仔，但就一定有份間接咁害到個男，唔好諗住呢世可以安樂。

拿呢條友最清楚啦
咪即刻怪晒落條女嗰度囉
證據都冇個啊
媒體報道cyber billing 都關條女事 你哋連登仔都唔少啦
廖慧儀比帽條仔帶 好多topic都係你哋開架喎
而且你唔好話宣揚出去啊 條仔上埋電視做訪問啊

所以就鬧個在生嘅 good logic
冇睇曬成單野 不過分手俾人派帽咪下件 心靈脆弱到咁 唔係呢單 都係遲早嘅事
你永遠控制唔到對方做咩 一段關係由開始到分開 問心無愧就可以 要去到死咁控訴冇話唔得 用得一次咁解囉
玩跳樓就去跳 唔笑佢可以笑邊個
anyway rip 下世希望有強大嘅心臟

麻煩呢個幫臭雞洗白既post, 不推文唔該

樓主*

你改名之前有冇用下個腦
伊藤潤二創作出嚟㗎喎
人哋想點就點啦
樓主你巴定絲
真係幾可愛

樓主其實好垃圾，假理性攞高地，係咁理性又點會講「屌你老母係咪男人嚟」，failed。男人社會刻板印象要堅強有承擔唔可以懦弱？

你都打撚橫嚟講
感情問題擺明係佔好大部分
你想點撐姐？

間接害到條仔自殺都講得出 ok 唔係直接你哋滿意未 真係痴撚線 大把人間接啦即係 可能我出街撞到佢唔俾紙巾呀 我都有份間接啦屌

失業已經夠晒足夠啦
樓主講到人哋淨係因為一個原因自殺咁
如果係咁嘅話樓主不如屌晒當年沙士負資產跳樓死晒個班人啦

感覺係條仔唔掂
條女就揾過第二件
但又比人發現左 就順便分手
條仔就以為出完聲可以搞掂個第三者
點知被分手
男的拉唔住條女 開始話自己慘
就開始三唔識七的都會話佢發神經
女的咪繼續揾過第二件埋單
結局係男的選擇了去死
跟住就有人會講。條仔揾過件咪得

但條仔除左話自己背景麻麻 又無左份工
點解又唔揾過件

佢會話唔係，因為樓主認為自己係理性，係「美好」嘅

你點知嫁？不如你問問佢係真係一時睇唔開定真係想報復先？

你啲口吻就好似啲廢佬屌啲學童自殺，個細路想老豆老母內疚一世果啲。 把口仲有冇得再臭啲？

無人支持個條仔自殺，但佢自殺都唔等於條女帽人冇錯，加上條女帽撚完又復合之後又飛鳩人，唔鍾意就一早分手啦，復咩合，玩鳩人定做show?
比人帽完冇完全感，一時做得過又要比你哋屌恐怖情人

屌人老母都要付出代價啦，就算你話佢真係想報復，但佢冇用陳同佳個方式喎。咁代表佢係好撚sad 定好撚嬲會似啲？

自殺一直都唔係一種化算嘅報復方式，因為條女好大機會好似你咁諗，覺得佢自殺搞鳩佢，所以唔會有少少內疚，你講嘅依種”報復”方式，前提係對方會識內疚先得

你又唔識佢 又知人地冇情緒病？又知人地冇其他野影響到而自殺？
佢Ig遺書話生理同心理好難受 可能本身有長期病患
當一個男人精神上同肉體上受緊苦 自己條女仲要出軌 唔係好多人受得住
有冇諗過係佢受唔住先自殺 唔係想報復
如果真係好想分手 好應該攤牌 而唔係出軌刺激人

如果條女處理得再好啲就唔會搞成咁

屌咪即係愛情係主要原因
所以咪話自殺戇鳩囉

做法好唔恰當呢但係
易地而處下
一味屌人同埋好態度咁勸人兩個結果都截然不同啦
你係聽嗰個都唔想俾人一路係咁屌啦

你話平時唔關心朋友就係錯，咁我問返你
你一星期內無同你每個朋友屋企人講「你最近幾好嗎？」，而結果你其中一個朋友自殺，你會唔會覺得自己有錯？
唔好為拗而拗好喎

On9 自殺呢個處理手法已經有問題啦

一味話「出個軌就要死？」去支持自己個套
又唔諗下條女出軌後嘅處事手法
同埋條女出軌帶來幾多輿論
圈外人嘅男人因為條女承受幾多壓力
咁都唔係間接害死
仲要死撐

一定100%純愛情導致？
仲有，點樣自己殺死先唔on9呀？
自殺專家

樓主咪就係屌柒埋有情緒病嗰班人囉
睇得到嘅先係病
睇唔到嘅就唔係病

笑撚咗

食屎喇屌

咪就係話佢貪口爽囉

呢度啲人有幾搞笑
自殺原因又好多分析咁樣喎
唔撚見隔離嗰幾個post 連登仔怪晒落條女嗰度 出聲
笑撚死 有冇諗過而家扮中立係你地
條仔一自殺 所有人呢就覺得好可憐 要幫佢攞返公道
所以話自殺真係有光環

你真係為拗而拗
淨係覺得自己諗果套岩
唔怪得你無拖拍

真係呀 呢件事令我哋反思應該對愛情認真
多啲關心身邊嘅人 多啲去留意觀察身邊人
減少悲劇發生 仲有整件事情呢已經無分邊個係最慘 試問有邊個係好受架？

呢個係幫臭雞洗白既post, 不推文唔該

講起上嚟最近香港有咩大事發生
依種調虎離山嘅方法已經用咗兩次
之前就係咩二讀通過
然後又整單大野出嚟轉移人哋視線
樓主呢個人相當有嫌疑

如果件事調轉返係女方嘅
我諗樓主會出post屌鳩個男係賤男
啲港女最撚鐘意雙重標準

反正而家大部份人都覺得佢兩個係殺人犯講多無謂，結果論行頭

只限男性

呢個post好似第二個世界咁
好多原因啦而家條仔自殺 唔單純係為咗愛情
條女只係佔一小部份
如果上面嗰幾個post有呢啲人就好啦

為咗上位去到盡
都唔知佢呢條伏線埋下咗幾耐
你見佢上電視台平時對外面都好似面面俱圓咁㗎
條友唔係蠢㗎喎
點解係依單嘢裏面就處理得咁戇鳩呢

笑撚死 又要玩男女分化

起個底原來女權撚嚟
唔怪得咁夾硬都要死撐
人地問你呀，照你講法，你無同個fd講早晨
佢跳樓死都關你事呀
都叫間接害死佢呀
係咪咁呀柒頭皮

關自卑咩事
依家係佢俾人搶咗條女喎

其實係
你睇返佢舊post
好鐘意扮眾人皆醉我獨醒

啱呀自殺有光環 特別係男性

喺香港依個閪地方先逼到男人咁
屌你老母

資格論
唔係騎師唔可以講馬
唔係球員唔可以講波

愛情佔比較大部份
係愛情唔係佢自殺嘅唯一個原因

每一個人永遠都理解唔到另一個人既諗法係點
你覺得佢為情自殺係on9代表你根本唔理解個女仔對佢黎講有幾重要 我反而諗佢一定係好傷心好無助好絕望先走上呢條路。。。

輿論冇注明條女搞到人死嘅百分比係少於100，而家俾你個post爆咗出嚟，係咪好威，已經唔關條女事

會唔安樂幾耐先
用自己一生去換取個女仔幾個月/年嘅唔安樂？
我先唔信個女仔會為咗哩件事而唔識其他男仔囉
人地最終都會搵人埋單結婚生仔

仲有自己屋企人會唔開心一世
真係值得咩？

鳩撚到出晒面喎

班臭閪仲要係度輸打贏要

笑死，自己覆自己定唔就得轉account

係咪有故仔聽
乜佢有返教會咩用得姊妹呢個字

個個人心靈咁強大
佳佳就唔會隊佢條女啦

咁你又解釋下「屌你係咪男人嚟」又玩緊咩？

Blame the victim已經冇咗原來嘅意思

做咩咁嬲豬
使唔使連登仔呵返你

係蠢 但命係自己揀

我地覺得佢蠢係因為我地未遇到條女可以鐘意到呢個境界

發覺連登最鍾意屌係臭雞係公廁反而男嘅就冇乜

咁點解你會覺得你理解到...唔係幫樓主但係呢度既大家都同佢一樣係判官

屌你而家主角係男人 如果男人出軌女人自殺 我一樣照講係咪女人

帽->飛鳩人->復合->再飛鳩人->Ig 公開屌條仔打過百電話比佢->條仔ig post 遺言後自殺

自殺錯係因為唔值得，但你點證明條仔自殺迫條女同佢一齊？ 中間有咩得當時人知，但比人帽完比人飛話復合兩日後又比人飛，帽完冇安全感做過咗比條女公開屌，就咁睇都覺得陰公啦，死撚咗仲要比人屈又要比人屌

只可以話條仔真係好撚sad

好似得一年半 新聞報錯左

可能係共用AC呢

啱呀條女冇錯
就算成件事嘅起因係條女
條女都係冇錯
啱呀最錯係條仔啦 EQ咁撚低走去自殺
少少壓力都頂唔順
而家啲後生仔真係廢

不推文呀

呢個岩 遇過就會明

人地跳樓死
反而屌條友懦弱
又唔諗下邊個令到佢精神出現問題
前因係條女處理感情出問題
仲要一走了之，全部block晒唔去處理
先導致佢承受唔到出現精神問題嘅果
如果咁都唔叫間接造今次意外
姐係你想話我知跳樓係佢得閒無野做想搵野玩下？

我話間接造成
你就死撐推到極遠，話朋友唔問候都叫間接害死佢
單係呢度都知你講野係隨心
毫無邏輯，淨係堅持自己果套啦

想問吓樓主Cosplay完林鄭未
成日扮好打得唔攰嘅咩

既得利益

笑死

咁佢就真係其實你已敗露啦
不靠着情報
樓豬心虛我知道

啱啱先帽撚完人少少內疚都冇仲要公開屌鳩條仔煩鳩佢，冇安全感就一定嫁啦，一時做過咗好過份？

帽完人又復合，如果仲有少少內疚就應該一齊重建返個信任啦，好好地開解返條仔唔撚得嘅？冇心一齊就咪撚復合啦，復合兩日公開屌又再飛鳩人，玩呀？

條女係雞格
條仔為左雞咁做係唔值得

極唔同意話佢抵死

都話將港女諗成deep state
港男諗成Trump
成件事就好容易理解
既得利益受到損害喎
點會唔仆出嚟護航

佢俾人hack 咗呀

佢真係very on 9
求其講句老生常談出嚟就以為自己有道理

同意
如果講到條仔咁有問題
點解唔同佢父母傾下點處理？
反而block晒人地全家
但就係ig唱衰人地
呢條女根本令件事急劇轉差
雖然係個傻仔諗唔通
但條女絕對係半個兇手

講到好似係本人咁係，一日打鳩幾百次電話又hack人野跟縱人真係幾過份

因為你偷撚咗人哋張victim咭

試下尤件事過啦
有乜好傾

港女係咁架啦
以為拋幾句出嚟就大道理
佢個「間接造成」理論我真係笑出聲
仲要好似好有道理咁串返你先頂癮

我嘅權力係基本法腐乳嘅
邊個夠膽笑我

唔知點解
發現屌你係咪男人黎呢句野通常都係啲女人講
唔太覺男人會講返依據嘢去屌人

🤣🤣🤣

我係絲 但都唔同意樓主
自己身邊都有人抑鬱
佢地都有試過自殺
而且佢地係控制唔到自己行為
就係一直唔開心困係黑洞 生不如死

老套啲都講句
唔係當事人唔會明

講真
條仔同意得條女選港姐
又俾佢著到咁少布擺上網
都有返咁上下量度啦
講到條仔好似係自己搞到自己唔正常咁
唔係條女咁樣，佢又點會諗埋一邊呀講真...

屌個女仔出軌=支持另一半出軌就去自殺
樓豬logic 10/10

樓主食完花生咪算囉，仲要講感想

又話撚唔係幫條女 做多左啦on9仔

講得啱💕

出呢啲大義凜然嘅post永遠係最易
只需要講啲為情受困嘅人有幾唔識諗，並曉以大義就okay

但咁樣根本幫唔到釐清成件事，更加幫唔到以後同樣為情受困嘅人
樓主咁樣出post 根本就係自己打飛機，想自己感覺良好

都分左手仲開解乜鳩呀
唔好唔開心啦，雖然我派帽俾你
洗唔洗扑埋野呀

好難得有樓主咁正常既思想
由正負評已經睇到連登正常人既比例

可能樓主就係條女本人 想上黎洗白
搞到咁仲撚想出黎撈

係囉 討論係為咗反思 唔係為咗食花生？如果食花生有咩意義呢？

佢單純一句
「人唔鐘意你就要自殺」
就知佢諗野有幾表面
我唔信無出軌，和平分手都會自殺囉
唔係一個人唔鐘意一個人就自殺架好麻？

「條女先係最大受害者」
唉我屌你老母唔撚想講

公道講
如果連登仔真係咁父權嘅話
唔會有絲打會走入黎察樓主
係唔係乜女都叫臭雞嘅話呢樣嘢大家一定會feel得到

你出過軌？

佢直線呃負皮姐,
死既死左, 帽既亦帽完左,
個柒頭係度屌屍, 唔係為左反思

我比較想知廖慧儀係咪姊妹多啲
如果係嘅話佢只不過係一個耶撚
唔配做基督徒

唔知廖慧儀同林鄭有冇親戚關係呢

樓主真心on9
叫人關心多d身邊人重好啦
係度屌9過左身個個，好撚冇道德
起碼佢唔撚係精神困擾到落街斬人呀
頂唔撚順失戀失業既壓力又唔撚比

重要講到條女幾撚慘個d
講真佢地真係自己攞嚟既
出得黎玩預左要還嫁啦
而家話佢都受好大壓力乜乜77
受唔撚住咪跟住跳埋落去
搞撚到人地屋企冇左個家人，而佢重食得訓得咁邊個慘d呀
而家唔係話鬥慘
不過樓豬完全係blame the victim

都係😣男人都係人男人都會脆弱架嘛😖

一死以明志
男人有時睇自尊睇得太重

係到事後孔明懶醒咁
人都死咗你仲要借人黎開post刷存在感
係人都知自殺係唔岩啦
但情緒呢啲有問題邊有咁易控制到？
加上你唔係當時人 你撚知佢地件事係點樣？
乜都唔知唔好亂咁批評下定論啦好心
一係你係條女本人啦 但你唔係啊嘛on9
雙方都有問題既情況下
你就唔好剩係放大自殺個邊啦
成日強調話唔關條女事
唔通關你呢個post事咩
一開始你啲point已經係唔客觀
明眼人睇都知你開呢個post係屌條仔啦

拉

樓主係tvb做呢可能

留名睇樓主成為當時人既情況

當你冇用個腦諗 就唔好出嚟亂評論自殺
你同自殺者嘅心理/價值觀都唔同 重視嘅嘢唔同

我自己冇家庭/唔重視家庭 我係咪就可以屌為家庭破裂自殺嘅人on9?

我自己唔重視錢財 我係咪可以屌為錢自殺人嘅人on9?

你係可以有自己睇法
但如果你係要公開po屌人on9之前
你番屋企叫你啊媽教下你點尊重人 尤其死者

錯誤類比，op意思係你地唔係當時人唔知道內情，唔知道佢係咪情緒有問題，你用你自己諗法評論佢自殺係不恰當。
可能條仔本身一路憂鬱分手只係trigger位?
你講波話條友踢得唔好要知個球員經歷左咩?

你邊位呀 輪唔輪到由你去judge人地既死呀

咁佢踢得唔好
你點知係咪因為情緒問題
講波佬又唔係佢

我覺得最大問題係佢呀妹，你呀哥已經企圖自殺幾次，點解唔帶佢睇醫生，淨係繼續send msg同條女講你呀哥自殺有咩用

係波都冇睇 睇比數就知成場波係點

你up緊乜柒
你好似一啲邏輯都無，仲學人講資格論
你講波係評論佢踢得好唔好
你講野食係評論佢煮得好唔好
你唔使做廚師都可以知碟野難食
但你唔係人地閪窿入邊條蟲你話人為情自殺on9?
你用你既值值觀去評論一個人既死，你仲係覺得同你講資格論係同一回事?

真心on 9 唔抵可憐
咁多手足犧牲 點解點留有用之身？

外人好難judge條女有無開解佢喎，而且一般人係唔會識處理有情緒問題嘅人，將男方死嘅責任都推曬比女方又唔係好合理

廖：屌！比條L樣攪一攪有排都無job接！死都要累人累物

情憑誰來定錯對

同意

我屌你老母 你唔係佢 你撚知佢有幾撚辛苦？

話佢唔係條女本人依個結論好似落得少少早
始終手機背後係邊一個我哋都唔知
冇人性到咁撚戇鳩真係誇張得滯
總之呢條友一係真戇鳩
一係純粹想用呢件事嚟轉移大家嘅注意力
唔去關注呢而家發生緊對香港人好迫切嘅嘢

講真樓主你第一個Rip根本冇誠意
只係唔想俾人屌得咁甘先攞來做頭盔
唔想俾人話你唔係人先扮晒客觀咁
你對男方嘅攻擊性太強
唔覺你點樣主張話返女方轉頭
反而次次一講話女方有錯嘅時候你就輕輕帶過
掛羊頭賣狗肉就係形容你呢種人

追左幾頁
我真係睇緊連登

補個正評+推

咪就係
條女根本不痛不癢
係就攬住條女跳落去

如果唔係條女冇啦啦派帽 講大話
仲要含埋第二條撚
條仔會冇啦啦咁？
俾著係你都會發癲啦
on9

你啲垃圾觀點污染我眼睛
連登唔係你Facebook
咁嘅小學雞水平
唔該收皮啦
屌你老母
趁地淋啦

100分 幫CCTVB做PR 做到咁出面

感情不受法律制裁 何況現在香港 大粒墨都係綠帽殺人 沒有對錯 只有主觀 依加你理清原因 受綠自殺
利申：殺得好！自殺得亦好！報復得好！

死之前唔洗諗，叫雞出身汗先

條友可能無拍過拖呢諗啲野咁鳩

隻雞打手post

咪撚搞笑啦
叫你出黎又埋係整電腦

我只係知道批評一個唔撚係好了解嘅人嘅樓主係on9
無人鼓勵因為伴侶出軌就去自殺，但係你根本唔識/唔想體諒人哋到底受咗有幾大嘅痛苦就去批評就係on9

佢都冇屌條女係殺人犯
佢係屌9你其本冇去了解自殺個嗰人面對緊嘅野
你將佢自殺嘅原因歸納咗係「為左報復」
忽略咗佢同時面對綠帽、失業、家庭、社會目光等等
愛情只係佢用作發放自己情緒嘅爆發點

一班連燈仔咪一樣指指點點話條女害死人
佢哋又知道好多？
佢哋唯一知道嘅係女人係原罪

使乜勞氣，同呢啲咁嘅價值觀嘅生物去拗就嘥氣啦

🤣

其實佢屋企都應該幾有教養
蘋果之前訪問佢
同佢個妹琴日d對答都幾得體
慘係慘，都唔洗為條女死呀
話哂都靚靚仔仔

不能同意更多。。
收帽個個心靈創傷，可以係一世

香港大把人被出軌啦，係咪個個都要自尋死路？

因為大把人被出軌無自殺，所以有d人承受唔住自殺就等於on9?
你覺唔覺得自己好on9?

派完帽要內疚算唔算偽善既表現
要做野補償更加係on99

學佳哥我會支持佢。

比起自殺

其實我覺得孭住個金鐘仔軀殼苟且偷生仲可憐

其實有咩好討論 涼薄咁講 你受唔住壓力去自殺係你廢 你心理質素差 講咩無人幫無人理解都晒9氣 幾時自己條命都係自己負責嫁啦

你話唔關條女事都算 但走去屌條仔自殺 你都on99 睇下幾多人屌柒你

為男女私情而走去自殺從來都係戇鳩
雙方仲要未結婚小朋友都冇個

真心內疚咪唔係囉，扮嘅咪係囉

帽完又唔係有心繼續又復合嘅，咪偽善囉
你令到人唔開心，如果你有後悔嘅有內疚嘅，唔補償都至少真心改過啦吓話 你破壞咗個信任又唔做返啲嘢重建返，要人即時當冇事發生過？係柒婆同狗先覺得make sense

清，知唔知偽善點解？唔好求其攞啲嘢駁我啦，好嗎

既然選擇派帽兼分手
破壞左個信任做咩要重建就算唔係派帽都會令被分手果個唔開心架如果被分手既係痴情少少就要照顧佢既都幾撚唔得閒
你話派左帽唔分手繼續一齊瞞住就仆街姐
派完帽想分手又唔俾人分

咁係咪個個人承受能力一樣？
死個個一定係錯？

我諗又唔係單一因為情傷而自殺嘅...但個個男仔如果真係之後經常騷擾/跟蹤/hack人 ac，我真心覺得有問題，尼個世界唔係咩都打住愛嘅名號就係啱架。

呢單野3條友我都唔識，邊個岩邊個唔岩亦冇人知唔關我事
淨係睇唔順連登仔呢兩日扮晒網絡判官個樣
道德？有幾自大既人先覺得可以有把尺批評人道唔道德

咁多人開po幫佢同個孔乜鬼

完全認同

你去自殺已經錯

睇到話「反而我有少少可憐條女」就要屌撚柒你呀樓豬！

訓醒已經唔記得 但可能會後悔同過咁垃圾既男人一齊

為佐條女搞到自己有情緒病 我真係登佢老母可憐 生佐件垃圾 真係早死早著

冇話佢錯
只係話佢廢人一個唔值可憐

失業失戀咁小事就自殺 今次唔跳下次都跳

點睇都係條囡令佢自殺
樓主弱智

部份同意 但對俾戴帽果個 我會更落力屌柒派帽臭閪

要幾有道德先幾自大先可以批評帽人係唔啱？

依三個人我都係聽過下，冇特別留意，帽又帽過依家連人都死咗，依個post 仲要又任何證明就屌鳩佢自殺為報復，情緒勒索，唔比人真係一時睇唔開，咁又道唔道德？

以事論事，可以。至少對應該死者有基本尊重
如果道德冇人去講冇人去維持，咁冇道德嫁啦喎。反正做完衰嘢又唔洗付出代價，連屌都唔洗比人屌，仲同你講道德？

啱就贊，唔啱就屌，唔見得要幾自大幾有道德先可以做，任何人都要面對嫁

我雖然認同唔係條女推佢落去嘅
就算條女對佢幾絕幾仆街
都唔係條女害死佢嘅

不過 我唔會覺得佢抵死
自己條命自己人生
自己負責自己選擇
RIP

死者為大
連對死者既基本尊重都唔識？
更何況你哋又有咩資格批評
俾人屌唔係好正常咩

無同理心咪你呢啲人囉連登特色

對自殺既人 唔雖要同理心

通常批判得人自殺嘅連登仔
大多數都係無同理心同憤世嫉俗嘅仆街黎

又用呢招

其實你係咪唔知time line同發生咩事... ？

係條仔發現有帽，叫Danny 唔好再bae 佢條女，條女唔認，過一排飛條仔，又復合，過兩日再飛條仔，再公開話條仔hack email/打電話煩鳩佢(係做過咗，但係咪一定要公開屌呢？)，條仔ig 遺言，佢妹發現遺書通知條女，條女已讀block 埋，條仔自殺死咗，條女同Danny 一直深潛

我想同你（Jessica)講唔係你害到佢自殺
最後都講句 奉勸大家唔好咁輕易自殺

你打成段嘢都係為咗出最後呢句入 厹mode 啫

佢選擇咗依個方法去解脫 幾撚時到你評論佢正唔正確？

樓主pin this

rip已經係尊重 之後嘅批評都有建設性

真

藍色PR圈

人地自己先係最有資格去判斷值唔值得 你呢啲旁外人有咩資格評論人地條命？

人都死左仲要俾你哋批鬥
咁樣都叫尊重
同埋你哋係當事人？
每個人都會有睇唔開既時候
自己ff出黎既嘢就當事實
佢背後經歷啲咩你哋又真係知咩？
何況佢已經為佢既軟弱付出左生命既代價
最重要係我亦都睇唔出你班無同理心既垃圾
作出既批評有咩所謂既建設性
希望他朝君體也相同

對 唔自殺就無人批評 死從來唔係解決問題嘅方法 唔應該俾咁嘅思想蔓延

條臭閪害死人都可以比當受害者.人都死咗啦仲要比話

批鬥死者可以減少自殺？
到底呢個邏輯係點諗出黎

自殺死左你都唔會有女
諗下辦法點改變自己好過喇

光環囉咪

叫人唔好為情自殺 咁就憤世嫉俗

呢條女真係除非禁錮先會同你一世，重要純情到送佢去娛樂圈，咪即係送佢做雞，唔好話要禁錮先可以一生一世起碼都唔好送佢去青樓賣藝

成班人都好撚柒鳩
講到佢自殺條女唔係因為主要原因咁
不過都有70%係因為愛情㗎啦
你哋咪繼續坳囉
而且用返上述個point係其他post講 （屌條女殺人犯嗰啲）
根本全部人都係偽道德撚
乜撚嘢死者為大
支那人思想
輕視生命就係輕視生命㗎啦
我就係批評佢為情自殺係戇鳩唔得？叫人唔好咁做姐

真係笑撚死

如果條女依家自殺 話cyberbully令到佢壓力好大 情緒病 唔知連登仔會唔會道歉呢？

我不敢相信連登仔是如此戇鳩

樓主論點就係如果為情自殺=on9

成班人衝出黎話可能唔係為情

屌 咁你地去隔離post講啦 個個都話係條女搞到條仔跳樓

痴線

調返轉又唔係咁講㗎啦

佢哋鍾意死者為大

其實批評既資格係邊個俾？
如果我地冇資格咁邊個先有資格？

每個人個承受能力都唔同
你又憑咩話人為情自殺係戇鳩？
同埋你係當事人？
又知人哋剩係因為條女所以自殺？
人出世已經無得揀
頂唔順想quit game都要俾你班真道德撚
批判過理由戇唔戇鳩先可以去死？

唔批鬥自殺唔可以減少自殺唔通支持自殺可以減少自殺？係嘅話日韓點解自殺率仲咁高？我直情覺得應該光復自殺罪自殺不遂嘅人收監 成班廢物社會垃圾

咁你地又唔係當事人 你憑咩批評條女呀？
死者話佢出軌就係出軌？
笑撚死
你知我知大家都知架啦 咁耐以來條仔做嗰啲嘢 死亡追魂call 跟蹤 威脅 兇鳩人哋 又上埋電視做訪問 都係用佢行為分析佢係因為主要咩原因自殺
講撚咗自殺唔撚一定係啱啦
我唔係咩宗教分子 反對人哋自殺
你哋可以有資格批評生人 點解我冇資格批評死人？邊個定立規矩唔可以批評自殺嘅人
係咪我要自殺埋一份 先有資格？

屌你老母條仔之後又話佢冇出軌啊 仲話有證據 一時一樣

岩呀

on9唔洗再推 拉